竟然日本有幾多個全國大賽

點解好似差唔多全部關於運動既動漫都有全國大賽

竟然？

正常呀 到到都有

先打關西/關東賽,
打完全國賽開始玩all star 打世界賽

四驅車都有

事實日本運動發展不遺餘力，即使佢地某啲運動成績唔係世界級，但依然有投放資源去搞全國賽

最佳例子有田徑，一直係亞洲人短板項目，但佢地都投放相對上多既資源，依然不斷進步緊

連MMA都有業餘修斗俾年青人玩